呢個時候邊個仲叫勇武即係送後生仔去坐監

香港主流聲音係和理非路線，唔係勇武衝擊。勇武衝擊唔會得到支持。邊個仲叫勇武鬥爭嘅話，即係叫你去送死，叫你去被警察打，叫你去坐監。同埋，你地就會被指為搞散運動嘅罪人。
而且，你唔會爭取到乜嘢，亦唔會有人同情你。

突發突發！元朗727被捕義士唔比保釋！

希望大家吸取教訓。
邊個負皮呢個post嘅，一定係鬼

我呢度問勇武人士，呢兩日暴力抗爭有乜得著？

起底，負皮，大家唔好推post。

共諜出現了

推

再推